做咗14年投注站，由兼職打飛做到分行經理。你問我答

有咩問隨便問

見過人輸成點

分享下搞笑野

邊間鋪

有冇偷偷地買飛

輸得多嘅，就通常真係有錢嘅
所以大多數都唔入肉

有冇屌過part time妹

做左十四年悶唔悶

channels graduate trainee有無前途?錢途?

人工

即場，一買A隊入波，未俾得切錢，B隊就入波個客俾錢之後飛都冇攞

會唔會自爆

有冇見過人係vip房啪

唔會，唔鍾意賭

投注站有冇full time?幾錢人工？

見慣不慣，女主管屌PT囝囝都聽過

可能識你

唔買就扺

悶到嘔白泡

既然未比錢，咁情況即時話都係唔買得唔得

佢哋以為自己係高人一等不過咪又係請平價勞工。有料通常唔會做得耐

溝呢

一年未到450K

日日對住班核突阿伯 命都短幾年
幾錢都唔做啦

講投注站？咪玩啦

我咪係Full-time

都幾高人工

你意思係你唔係馬會人，但係識我

可唔可以一入去就做經理？

有無pass 免費入club house ?

唔好囉，同事有機會要賠錢

咩district?

做就知通常唔駛溝，年輕又有樣貌嘅男經理/助理經理永遠有光環

係好吸引啲囡囡

返緊投注站留名

有冇入馬場做
利申：係馬場做緊

邊只核突，瀨屎瀨尿經常發生

好多同事

branch同事揮揮手

屌老母有時行過門口見播緊波入去望兩眼
側邊D廢老全部又臭又縮

無論有冇制服，姐姐定嬸嬸，定係我都要跑數

去in pt係咪求其入間分行

OK啦，有上司賞識就加得好啲
有啲同期師兄弟冇咁好彩，仲未升

冇呢支歌仔，副經理就得

我有冇定邊個有冇

我哋呢啲用職員證入到又點睇人食飯咩

問呢啲

你果個經理咩類型

你食過未

而家幾歲

以前有做，升咗經理就冇

你唔係呢個部門嘅

福利好唔好？
做一年full time 就450k定點？
你係咪大學畢業？
辛唔辛苦

唔怪得入親去啲味都係怪怪地

我家姐以前都係做
佢話一路嘔一路跑入到買
仲要仆街個鼻流埋鼻血都要買韋達果隻

黎個相認嘛

所以冇咩事啲經理級係唔會出大堂

但係之前有期個老頂叫我哋儲大堂時數結果俾全世界圍插下臺

係，祝你好運

學生時期電話投注撚
你覺得自己做唔做得到65退休？
有冇諗過轉行

好易自爆wor 依排走左個四仔

難唔難請

想應徵
但有投注戶口

冇喎

原來d阿sir咁高人工 平時見佢地好hea咁

八十後

有醫療囉
做一年就有你就想
係
搞人事最辛苦

好污糟架

我間投注站個副經理當正自己皇帝咁
做到好委屈好想走
翻份part time 姐，好似做狗咁

有無溝過pt？

不了 玩咁大

而家60歲退休
冇諗住轉，見到啲舊同事轉出去都撈唔掂多

王大仙豪園係咪大店。。。。會有西裝ol企入面。。。。好靚

見過最大鑊係咩事

再講你就自爆

有無叫過雞

402 桂林街 路過
都quit左差唔多2-3 年
個時想返大埔做又未過完冷河

你的樣子如何...

兼職

係咪唔可以對d客講歡迎光臨/多謝晒？講左會點

返工有咩做

知唔知有間分行經理好咸濕？受害者

越hea越少機會出事嘛
啲老嘢仲高人工呀

講左咪屌你老母加投訴 後面叫呀sir幫手拆
個客打電話落report 你就麻煩

有冇話邊間好啲呀

認真想做馬會
不過由18歲開始賭
已經賭左幾年

點皇帝法，爆多啲

(其實好多5同6都當自己皇帝)

番馬場個d 分分鐘hea過實q

450k in唔include bonus+sunday先？

又嚟

冇，真係唔駛溝

我都3仔

大大哋啦

等我又去探班睇睇先

係咪返到太悶所以上來開post

我通常風平浪靜，聽人出事聽得多

聽日一早去cut 投注戶口

career path係點
FULL TIME一入職做乜位人工幾多
有乜福利

你講大埔道

我係呀
Psps6

大埔市中心同廣福道個邊

藍卡想上紅卡
但投注額有排未到
有冇捷徑？

識一個36k

歡迎光臨大堂都會講
多謝晒就...

唔通打佢咩

紅3開咭妹幾錢

會自爆，重男輕女，專針對女仔

首先張智財卡係唔關紅卡事
唔好撈埋黎講
都係個句 賭得多咪有囉

個啲開account 靚女
吹水問過有底+ 一日有quota追

真係hea到仆街

所以咪問有冇其他捷徑囉
我知賭馬儲分快好多
但我唔賭馬

我果間都算有啲忙，所以成日都要睇實啲同事

但係有啲其他經理級同事都幾離譜，打機呀炒股呀上淘寶呀洗菜呀傾視像呀都有，hea足一日

大撚把，數唔晒

咩1,3,5,6即係乜

痴線，個個都係咁㗎啦會有幾撚煩

自己睇人流啦

入嚟日日睇住啲賠率，實賭埋一份

好撚煩呀 青
個時做part time 係大堂紅燈幫人救機
個樣無表情少少都俾人report 再俾呀sir問過程

正解，我間行果個馬場人仲Hea

有返工都好過長期sl

有冇得投訴。我嗰間嗰直頭捉住你隻手黎摸。屌

自己人喎

包

見過最多人拎幾錢走

咁又真 有得幾多工30k up 可以有得升有人工加又唔洗驚比人炒做到60歲

Btw 自從有套新制服 銀灰色個套
見到啲妹妹著住真係好想返去做

次次出去都戴口罩，連表情都廢事俾

係想睇吓有幾多同事上嚟啫

遲啲再開計多個數

女仔企出去先慘 又俾啲呀叔撩又郁手郁腳想揩油
投注站又特別多變態佬

冇架
難轉出去囉，基本上次次同邊班經理級同事聚埋都會聽到有人嗌走但係到而家仲未走

我第一日出去已經俾d呀叉摸
嗰時18歲唔識反應

果邊兩間都好似勁忙喎

知唔知做電話投注個啲通常做啲咩？

冇

想見工想做下parttime 但係又好驚自己做唔黎

我間行全部都係女仔出去😂

想問下part time係咪都係唔可以有ac?

忙啲時間易過嘛
填下飛 換下排位 入下poster
Short下飛又一日

其實經理級有好多人，總會識到一個半個

想知馬場d pt customer service 有咩做 成70蚊一粒鐘
聽fd講專搵靚女service班有錢佬 係咪

聽聞$100左右，唔肯定

咁奇怪 個時有新人 女既肯出黎多過打飛 成班師兄不知幾開心

調番轉就聽唔少

畢業後想做 你年薪450
但介唔介意講下月薪係幾多

lm

員工ac

電話投注同事
分行係咪辛苦d😂😂😂

利申 未iou過

點見全職，想做
另外有冇有咩事 要報警

大佬 成班仔有乜好睇

因為新人都係女 而啲呀姐都唔會想出去企 所以迫哂啲女女出去比啲呀叔撩 佢地仲會對住你淫笑同單眼

睇咩場，我果個冇野做
同埋d 囡囡真係幾靚

好少後生女做CRA架 多數都係啲上左年紀呀姐

detail

其實由4開始
4係最低經理級
5係正常副經理
6係我，分行最大
7係通常睇幾間分行
8得幾個 高級啲嘅7
之後就老頂級

你黑仔

班南亞同中坑真係屳家產搞屎棍黎 個身又臭

想做 不過係男

臨時射波仲衰

PT個陣點解會繼續做落去

靠咩升職(擦鞋定係 )

睇完你講
馬會港鐵呢啲壟斷式機構真係咪撚做
冇前途又刻薄

所以咪話會自爆 間行無女仔做得長 無搽唇膏都比人屌一獲

投佢啦，有貼張紙教你投訴㗎

大錢梗係收支票啦

有啲嬸嬸都中招

老母想轉馬會

但佢都差唔多五張野會唔會唔請

唔知

係唔係成日有人嗌交 打交, 你會點處理
我見好多呀伯都燥底,

要賠錢㗎唔啱數

咁慘

正常唔可以

識唔識有個好矮肥肥地 成身潮牌既唔知分區經理定副分區經理
英文名四個字母

一定係

同埋我聽過啲7仔都係得3萬幾人工
定係你已經有呢個數

聽過啲前輩教路，知道有條友由埋你身果陣就倒後行，一嘢用鞋踭踩落佢到，再扮無辜咁講對唔住

揸優越金卡有咩著數？

咪照除囉

你哋着咩衫

對唔住都唔撚好講喇。

我唔會認我擦
我係好人緣

係會俾人屌㗎呢啲

大約番幾多個鐘？呢排係咪全部行要cut人手cost

我就不了

我個邊個個7成時間都係打緊機
兩成半吹水
半成數錢同簽字

RM/ARM?
4個字母好似無邊個係好矮 肥肥地

同d sup. 關係好，番工有著數

成日有，做報警撚

係咪要用兼職打飛機

同開名冇分別

睇年資啦

搽撚左都話我無搽，抹比佢睇係有搽都鬧多一獲，痴撚線

攞個file擋住行開算啦 屌你俾反應佢地以為受溝架
痴線架班友真係

想問下 psps6 季尾bonus 最多有幾多？

平均月入幾多？

我 200內

真係有理無理報警食花生 返工最開心

咁開心

咪就係

同事

好撚慘
我馬場做CRA悶到死

收銀員部機插張智財卡係咪知佢係咪優越客

你間行試過一次iou幾多錢?

Full-time

聽講太子間行有女同事俾客溝

分行pt新入職多數做咩先？
18歲唔賭驚好難上手 比啲阿伯問野又唔識答

唔係 ,2 張卡黎

班友會show卡架啦
有時成日黎個班 認到樣 卡都唔洗佢地show會醒水

咪講啲衰嘢

岩呀！攞住護胸。比反應又係咁同你講野

得中學畢業 又唔賭錢乜都唔識 可以做到咩

full time 呀

打呔

我都係一夠18就入職，會有course同考試，放心，肯定學得識

成日發生，度度都有

有冇得check自己投注額咗幾多錢同投注紀錄，由申請賭個日開始

坐機打飛

馬場有馬場既好 做投注站CRA其實好過癮
忙得黎 成班同事係出面一齊撚啲煩客 好開心

終於有自己人

個客走咗黎我做間行講 條友都幾變態

想問如果註冊果時tick 左唔收你地既通知
依家想拎紅卡係咪一定冇機會
利申 一年一定過六十萬

睇你想睇幾多年，俾錢睇，但係太耐都係唔得

我剔咗無收 都收到卡

可唔可以叫條友唔好同我講祝你好運
好似咒語咁
聽親都輸
有次冇聽中3隻字

插入機會睇到佢係咪p客架

長知識了

馬場果啲最HEA

呢個我答到你，要俾錢，有得揀print幾多年
詳細幾錢唔記得，我上次大概1年要200蚊

唔會架

係邊睇

點申請 比幾錢想睇三年

唔知係咪同district

今晚有冇邊場重心波

留名

唔好miss咗我

thx
咁我想睇今年投注會唔會有卡拎
係邊到可以check到
停咗一季無賭

$300

唔會有得睇，你有俾咭你就係優越客

你又講啲嚟聽吓，5定6

全職點入

sor
1-2年$300
3年或以上每年600

而家佢咩post?

做投注站同有冇重心波係兩回事

利申：我真係唔賭錢，但係會對足球同賽馬有研究

有無收到風今季老闆大執位
肺積塵上寫字樓
其中一個大區入場頂佢個位

可唔可以改善個優越排隊

有時開得2個窗口 例如3係普通 4係優越
通常入到黎3,4都有人企係到買飛
咁有時4號窗條友meme摸摸又多野搞，3號窗都去咗2,3個客，4號窗條友先搞完
有無得打尖用3號窗呀

返工俾客煩到唔得閒理場馬/波啦，邊有重心

難唔難in 有無話要咩學歷 啲野難唔難上手？

威啲

紅銀金黑我哋都係會當你神咁拜

插儲財卡入機電腦會show咩資料

都唔係既 有時啲客填飛 寫10幾k
即刻會入亞麻間雜物房 睇一睇電話

Full-time自己友

智財卡 咩都無
得balance

你有幾多錢囉

壞人都入左場視察過好幾次啦

見過最多人拎幾多錢到見過最多人拎幾多錢到見過最多人拎幾多錢到見過最多人拎幾多錢到見過最多人拎幾多錢到

Full time

我派過14萬幾cash

試吓打去客服問？佢應該check到

CRA其中一個好處 無皇管
入面有人出黎又咁大聲長咇兩聲

兼職轉全職過程係點？
同埋分行經理好似唔至一個？
好似唔駛日日返

對於一啲會令我哋有機會俾人屌多咗嘅建議，我哋係唔係考慮嘅

CRA free好多，又唔怕唔啱數

咩人

係出面hea好過喺入面

中咗四重彩，普通地盤佬一個

二 四返工睇外賣紙諗定食咩 夠鐘就上六合彩
係三 六 日叫做有啲野做

唔通真係大執位

返工最大嘅問題就係食乜好

又邊區

馬會附近都真係特別多茶記

如果大區唔係壞人坐 佢啲行都幾大鑊
果3個7廢嘅

但係我數啲大錢，啲客都唔中嘅多喎

兩睇啦 打飛做機械人重覆動作加多個心算

自爆喎

啲客會 以為我地唔洗計

多數望下架姐 好少會跟飛
做得都唔會再賭乜濟架啦 多數睇下八掛下

明明有個計數機 呀sir唔比用

巴打絲打？

今年幾歲？

做到第幾年先有年薪45萬？

岩岩做個幾年幾錢人工？

一grad就開始做？

點解會keep住做呢份？咩科畢業？

所以應該唔會嘅

個時問我注數 拉個卡睇一睇 都俾客屌
啲注數點記呀 大哥

平時自己賭緊個張智財卡係咪要開啲咩功能先會計分？ 定係自己玩夠數就會就有得升？

聽講個計數機功能會錯

之前有ERROR
10號開始用得啦

啲閪客話 搵個最大嘅同我講
你地會唔會蒲頭

好似話會計錯㗎

心算得啦 做慣做熟

同上司上床先升到經理？

你啱

啲上司全部驅風

做得耐都開始hea9佢地 已經唔撚驚比佢地屌

玩野咩，未比錢就幫佢買飛
遞飛果陣要遞埋錢是常識吧

咁整黎托柒？ 裝飾？

其實無咩好驚 無賴咪同佢地鬥無賴
禮貌好咪傾多兩句

但真係吹得好恆
睇數果個就退休
嬌哥好似都差唔多

唔答
經理級第10年
萬鬆啲一個月
係
夠穩定，可以陪屋企
非商科唔自爆

一入職真係會好有熱誠，對啲客好禮貌，不過做耐咗就

唔係藍色正d咩

我冇

銀灰正好多
藍色靚女都變大嬸

聽講好多女同事唔鐘意著新制服

應該個個都係咁 一入職驚比人屌 又乜都唔識所以勁好禮貌

唔係個個咁乖我都即時鬧爆個同事，嚇死人

但條褲同灰色好柒

而家對住啲on9客真係冇哂耐性

我覺得藍好睇啲 除咗要紮髻

竟然係咁 個次行過見到 啲高高瘦瘦著得好好睇

聽個兩個都就退

仲有冇八掛到啲咩八掛嘢

答完行開 再Call walkie叫同事醒水 唔好理佢等佢自己走

真心on9 真係喺佢面前反哂白眼

近年啲客係好咗啲架喇

我覺得幫佢地整android 機先攞命

個時每一次apps要升級 排住隊叫你幫佢升version

好多咸網就真

就今日有個阿姐插ESC入SVT之後未等部機load到就㩒咗六合彩個掣，我走埋去幫佢買完，佢就話部機壞咗，會唔會整壞佢張咭，又叫我check下佢張卡個交易紀錄。仲要我解釋極佢都唔明

屌 同感
個時咪有個藍光保護app 點知好似會搞到用唔到個投注app
個個問點解用唔到 搞一大輪先發現uninstall 個藍光保護即刻搞掂

呢樣真 啲阿叔一開browser 就咸網
唯有扮睇唔到

真心擴闊到 自己嘅眼界

一㩒入佢部手機wallpaper 已經係裸女 再㩒瀏覽器原來用wifi睇緊av

呢個都係 一開browser幫佢download 幾個分頁都係咸野

掂完呢啲機 多數入房仔搵濕紙巾消毒
屌佢老母

一開"我的檔案"就有咸片app

笑死

馬會算唔算鐵飯碗
你阿頭幾錢人工
訓先，明天再睇

阿叔自己有冇唔好意思

佢可以點唔好意思？ 咪面懵懵扮傻仔睇唔到

都算㗎，唔好衰啲賭錢呃錢呢啲就得
我真係唔知佢喎

真係屌出黎 搞個Hkjc app好似要我地了解哂佢部機咁 同佢講太多野裝唔到 佢就話哎呀我乜都唔識咖幫我整 然後就乜都唔理

有啲會解釋，扮唔知，但係大家都係男人，明白嘅。但如果係女同事就冇咁好彩

當大家係做百老匯

特發！！GSCM冇左edit！！

冇阿sir你咁高級啦

冇錯啊，我以為我做緊衛訊

做馬會勁過百老匯啦
日日排住隊俾你玩三叔 htc google iPhone 華爲 Sony

仲要人跑馬日先發現有更新，成6個阿叔等住我幫佢update

有次我幫個女師奶㩒手機下載嗰度 個av名係哥快插我吧

幫佢download完apk 叫佢自己望住 得先再叫我
咪撚阻我做野

呢個好笑

啲人插隊 直頭隊部手機喺你整緊既手機上面 真係想扔哂佢地落地

師奶都有

啲阿叔完全分唔到投注户口號碼/密碼/網上密碼

想做電話投注
有冇得walkin是但一間分行in?

6個位得數字打電話嗰個呀
有英文字有數字嗰個呀
我係咁同佢地講

成日轉人㗎喎果啲，點食得切

做CRA機會大架

一個唔好彩 你要幫手reset就有排玩

佢地都係唔會明，用得卡多唔記得哂TB密碼

呀sir 真係得架
大家返工又悶 吹吹下 約到放工等埋食野 etc.

首先要搵返TB密碼，又要打上1818 再set網上密碼，再揀問題

打上1818 又再排下隊

然後唔記得網上密碼又無法登入再唔記得投注投口密碼再幫佢打電話 有排玩喇咁又半日

馬會App 成撚日要Login
有時上下連登入番去又要Login
儲一日馬Login 20次

你地係咪都係咁

大學生點入行？

隔唔知幾廿秒會幫你自動登出

冇幾廿秒咁快喎

做投注站真係好慘經理都好比客屌都要笑笑口狗咁樣 做過part time試過比人追住黎屌 屌返佢仲比人投訴之後唔做

班阿叔係咁，做耐咗真係會當佢唱歌。仲會有啲人走入黎搵交嗌

試過阿叔黎問一開係gay相 男男含撚 仲驚過AV

大隻仔小心啲

啲經理成日都要馺熟狗頭咁對住啲客 笑到西咁都要笑

係咪間間投注站都有個風水格局？
駛唔駛每年執執啲風水位？

神秘人呢個遊戲真係好鬼仆街
季季都玩 跑馬日做cra十萬幾個中老坑叫你填呢樣填果樣 果頭又拉卡換紙
往往做到個人燥底時
邊仲有時間去去捉神秘人同理鳩佢啊
結果鑊鑊都低分

有d阿姐都唔錯 有時j下

啲廢老真係好撚戇鳩 都唔知佢地隻手係咪跛 一日到黑叫你填飛 借完筆又唔撚還正垃圾

支筆係心口都唔撚借比佢地！

唔識玩呢個遊戲啫
有tips架嘛

啲阿叉直頭掹走塊板上面支筆

咪囉cheap到咁 2蚊支咋仆街

今晚巴塞vs祖雲達斯
你點睇

點睇customer service assistant
Phone in完左2日應唔應該再等

係咪唔請太高學歷
之前我去瑞士做Research，放假番黎香港，有3個月時間打算Part time 番馬會
請都唔撚請 去左銅鑼灣搞左我一轉
應該嫌我太老

利申：大學同碩士都有獎學金，賭馬賭左30年，去過精英大師同牛精福星係Melb 既Cambridge Farm 做Site visit

1. 有投注戶口係咪唔做得馬會？（定要cut左先）
2. 你地比人捉到賭錢會點？
3. 去提款時超過2萬，會叫類似經理果d人過來數錢，佢地係咩職位？
4. 多唔多女人有投注戶口賭錢？
5. 會唔會得閒禁入去有錢佬戶口睇下佢有幾錢？

請人睇唔睇樣
想做pt但fd話童顏唔請
利申：入機舖都俾人check身分證

第一就一定要Cut

點解讀完大學會出黎做馬會打飛？

1.簽約果陣要取消户口
2.炒魷魚
3.交易走過5000就要主管/助理經理/經理數多次
4.以我觀察，男女比例係20:1
5.以我所知除咗佢俾張智財咭你，如果唔係冇可能知有幾錢

點止20:1呀

hello
1. 有賭開對見工有冇幫助? 定馬會唔perfer請賭仔
2. 有luxury經驗搵開20k左右 以前市好唔止 有u grad入黎可以大概in倒咩post?

唔該

講緊有account嘛 ，啲阿姐買六合彩都計

無咩問題
相信有唔少大學生都想報
我學歷都比馬會班MT高

有喎有喎 後生女都有 比啲呀sir sell 開fb

馬會mt 都最弱都double degree 好似係

真心想知其實狗會係咪真係有請精算師返來計賠率！

定係求其抄外國莊家再抽幾%水算？

唔一定
不過我係

你咁計我連埋碩士有三個學位添

Cancel左個馬會acc之後做唔做得

其實你有account都可以去in，總之簽約果陣要取消

中左六合彩頭獎可唔可以拎cash?

我知有分行會差做 其都on9既 飛數差整都有譜啦 一陣輸左就真係好笑

想知壞人個3個7點廢法同邊個最廢 開心share下

啲cpe老屎忽好撚煩 5仔都照玩

我BMT下季升做6仔
好令仔 好好人。 好唔捨得佢

返咗2個月 馬場同事留名

而家就知邊個下季升
睇你都係想曲線爆名㗎喇，講出嚟啦

前油尖旺區同事
其實神秘人係咪真係睇得咁重，定係某幾間先係？

4、5、6、7 起薪點係幾多？最高有幾多？
返幾多日幾多個鐘？係咪每級都一樣？
有興趣做你同事 但有投注戶口係咪唔apply得full time？ 可唔可以一入職就做4？

Btw 金卡黑卡要賭到幾錢先有？舊年收到張紅卡

都重要嘅，但係呢區啲打飛姨姨有啲問題好鬼難搞

一齊聽

邊個肯咁做 收錢幫手做飛數真係第一次聽

其他部門留名食花生

有無見過啲咩kc哥 咩哥 Facebook轉頁果啲賣料人投注

有拎啲盤口參考嘅

咁快知下季升 waiting緊?但對上一轉waiting 去3月咋喎好似

我都無聽過
馬場就多, 不過都係咁啲熟既大客幫手

唔玩個5唔通夠膽玩個6咩

必經過程，當係未升之前嘅磨練囉

其實係講緊兼職定全職

兼職嘅話，我等人用果陣只要正正常常都請

有冇d類似management trainee既野？

咪就係結算囉，寫明呢日足球收過幾多錢

做獨家莊呢，係唔駛靠旁門左道嘅

有人買就得㗎喇

仲請唔請人 想做pt

巴塞啦

利申：我覺得

睇吓缺唔缺人啦

有

搵間啱心水嘅分行，行入去問吓

有冇得揀返工時間

哦，呢種做飛數，以為講緊一條條果啲

唔駛出古惑啦
唔通間分做得好啲自己個人就真係會高分啲啲5阿哥就可以升職

咪玩啦，呢兩年升嘅新6有幾多贏過分行獎

你可以揀時間，我哋可以揀你

入職通常係4或5，睇你工作經驗
大家都係一個星期44個鐘

信不信由你

好快好快就會有內部指引叫同事唔好亂咁上討論區講嘢

各位同事尤其是Full-time都係低調啲好，我潛水喇

起薪點呢？同埋如果符合條件 係咪關戶口就會請？
如果唔答得就算啦 thanks

起薪點唔定
4嘅13-15
5仔 聽過最高20

Admin assistance pt做啲咩？bocc 果個？
佢話返跑馬地

全職

做緊電話投注有冇得直接轉黎分行做？

d女同事係咪對年輕男士好有興趣？？

三十幾萬月薪

對唔住 計錯數 我走先

咁多人做RETAIL
有冇人做IS/TB

戶口取消左後相關投注記錄 仲會唔會保留?

D分點計

閣下男定女
同一間做14年冇調過呢二度
邊區講唔講得

點解有啲分店制服藍色衫有啲灰色衫
同埋外套有分長短袖係咪意思， 長袖高級啲

太子區係咪有個靚仔分店經理成日食女？

想問件衫個牌係咪真名嚟

識唔識ronald

馬場同事留明

點會啊

馬會人工福利如何

4至6個人工分別係幾多??唔計bonus

op 幾多歲

巴打MT?

入行果時做咩post 人工
之後做幾耐先一步步升上去??

PTPSUP留名
上面咁多人講想做parttime
建議你地唔好做馬會投注部
無論電話馬場定投注站都係垃圾工
想做就搵馬會總部既parttime
再唔係考個保安牌
巡下樓 瞓下教

難唔難in
我覺得易
有無話要咩學歷
degree 有相關經驗asso/hd都可以
啲野難唔難上手
唔難
但係馬會好濕鳩既地方
就係某D部門係靠插其他部門黎生存

負責2樣野
上網同撳掣

各級人工同年資係點

想FT入行係咩post起？

高級分行主任

咁好 不過通頂喎

完勝投注部parttime

易唔易in

我覺得人事好煩
感覺上要做擦鞋仔先生存到🙃
之前番pt
咪簽兩個月合約先
之後佢繼續用你先簽份長
果陣我勁少short數 好似得一兩次
兩個月夾埋都short唔夠50
考試係pass 個分仲唔低
冇啦啦比人拜拜左
可能我唔識奶班師奶經理西啦

投注站經理最大粒
佢想留就留炒就炒

屌你老母呀李一帆

有冇咩說話想同d賭仔講

繼續賭多d ，唔係點出糧呀？

垃圾
我次次返工都好睇唔起你地

唔係淨係睇有無short數嘅
平時有無禮貌、係咪聽教聽話，同埋依家叫零售部嘛，sell唔sell得重要啲

睇波+鳩hea/訓覺

唔太明喎 唔係要比左錢先影印飛架咩

幾K

知唔知office 個邊，chur 唔chur

1.如果大專fresh grad 可唔可以直接做到第4級既經理？ 一開始人工會係幾多？
2. 唔可以直入經理級既話由低做起要由咩post 開始上去？人工幾多？幾耐會升到上去？ thx

所謂第四級經理即係高級分行主任
一段時間按表現會升你做助理分行經理
人工係你deal返黎

想in full time 有無咩特別野問？
平時有賭開波馬

如果有個degree同埋2-3年cs工作經驗，應該in咩位會比較岩？

好想做PT分行N間
不過旺角區好似夠晒人
可以點

點睇見到jack chan(陳x龍) 唔嗌佢會比佢屌?? 佢都幾自我感覺良好下
btw 7仔8仔冇個好人,正一辣殺

高屠全部都係辣殺

層

套新制服咁撚7

姐係你係8字頭啦

做過一排賣飛
training果陣個組長無啦啦叫我埋一二邊 話叫我幫手做行政野 正式返工果時幫手train人 仲叫多左2個男仔一齊做 但之後唔知我成日射波定點 冇叫我去幫手train 想問點解會未train完就搵人做training team 有咩準則

我都想試下😂 成日都係幫呀叔先見到 c9真係未試過🙈

當然愈多愈好
不過我唔建議只買1張，最少買2張，一張電腦一張手劃

有冇份參與4b?

十四年喎大佬

點解要想試

u grad 14年 扣番雙糧花紅
一個月唔知有冇35k
係爭d

但福利好唔好？

跑馬臨開跑先落飛仲要好大注個d通常贏定輸？

係咪做馬會既分行pt都要識佢d賠率

我唔賭, 所以對呢d野冇認識
老豆(賭徒)教極我都唔明

做咁耐以黎有無西過d廢老面？

係咪要上馬會個website 報？
我見個website 有好多唔同既職位空缺 但唔見有分行主任報

工時咁短

識唔識個經理叫mingge

邊間多靚女

你有？

邊間sup咁狗 同你落簿開file

sup通常內部招聘

留名呀喂樓主唔好死，上頭查唔到，打死唔認係你咪得

旺角區點會夠曬人，係你更嘅問題，如果你話翻跑馬更會好入好多，到你入左去之後可以再慢慢針D時間

咩post如果經理級就唔知

admin team 絲打一定好靚女

旺角多靚女

旺角邊間

414 408都多後生女

係咪元朗呀？ 我以為返pt個經理都係咁升

9月生日？

想問可唔可以係投注站拎返網上投注戶口啲錢出黎
淨係可以轉返帳去自己銀行戶口再禁錢？
想直接係馬會到拎現金走 上次問過青衣果面啲職員 佢地話無得咁就拎現金出黎

俾廿蚊按金整張智財卡囉

整左張智財卡就得？ 原來咁簡單
唔該晒巴打

有冇見過d假tips王扮攞錢

其實樓主都無乜講過d重要野

即係邊間

馬場數碼專區d女女幾錢人工

我成日都拎走個筆蓋先俾啲呀叔 佢地就會乖乖哋還筆

有冇試過俾料人地夾份作鳩馬會賺返筆?

有料就唔洗做啦巴打

其實投注戶口中左頭獎係咪會自動入錢比你唔洗再搞其他野？

衹限app同網上買，用智財卡買都要登記

一直都會拎走筆蓋 都唔還

仲試過借俾個後生女，都幾靚 但最後望住佢揸住支筆走咗